# terraform #

Для работы необходим aws-cli с настроенными токенами доступа - смотреть `~/.aws/credentials`
У меня файл выглядит такL
```
[default]
aws_access_key_id = AKIA****************
aws_secret_access_key = F***********************G/50**********oq
```

Примеры команд terraform-а:

* `./terraform init` - инициализация проекта / установка необходимых плагинов
* `./terraform graph` - показать граф зависимостей создаваемых ресурсов
* `./terraform plan` - показать планируемые изменения
* `./terraform apply` - привести реальную конфигурацию к желаемой 
* `./terraform destroy` - удалить все созданное